連仔del fake news post

內容詳見此post

[勿誤傳假訊] 尖沙咀黑旗係Fake News勿推

push